想搵返一單日本發生既事件

我大概記得係個女人禁固屋企成員
屋企有對姊妹，但個女人就對妹妹好好
個家姐就反而虐待佢，仲教個妹一齊整個家姐

最後家姐走甩左，過左幾年後個妹咁岩撞到家姐
之後唔記得後尾點

有冇巴打記得依單野？有完整版

推下

記到多樣

個女人會去人屋企殺左小朋友既父母
之後會當其中一個係自己既細路咁看待
好似查到佢去過幾户人家